<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="dropdown_primary">اسقاطابتدائيواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفر</string>
    <string name="dropdown_secondary">اسقاطاثانويواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفر</string>

    <string name="actionbar_text_primary">نص الابتدائيةواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفر</string>
    <string name="actionbar_text_secondary">النص الثانويواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفرواحد اثنان ثلاثة أربعة خمسة ستة سبعة ثمانية تسعة صفر</string>

    <string name="pullDown_title">الافراج عن كل ما تريد</string>
    <string name="pullDown_update">تحديث ... (واحد اثنين ثلاثة/واحد إثنان ثلاثة أربعة)</string>
    <string name="pullDown_update_secondary">التحديث الأخير واحد اثنان/واحد اثنان/واحد اثنان واحد اثنان:واحد اثنان</string>
</resources>
